原來一人可以投3票？

做戲都做得認真d啦
笑死人咩
都好過你哋d所謂200萬聯署

Btw 已report

我當佢講真
同一張身分證 咁樣投三次
應該System會處理架啦
如果唔係我地填咁多資料把撚咩

Gen幾個QR code cap圖想扮投咗幾多次都得啦
係咪真係入過票站投都無人知

求其搵個廢老戴口罩冇樣就話投左3票, 同大台搵個假既老母上去做訪問再BLUR 9曬個樣有咩分別?

無錯
假架~咁你覺得係假仲擔心D乜
錯既 錯判形勢咪益晒建制囉

有乜要擔心